ib開戶一問

啱啱開完
整個 創建存款通知
之後跟佢個no.入咗10000落花旗銀行
之後係咪等就ok？
學生仔等到心跳加速手都震埋

對。。等多日

冇事的 不要怕
正常係禁

補習啲血汗錢 驚驚

推推

留言記得打返自己名/帳號

之後可以轉數快搞掂，幾個鐘就可以收到錢

有乜好驚。。。。

諗住一萬玩gme? 勸你考慮清楚

錢都未輸就手都震埋？

搭單想問 我等左5個工作天都仲係得呢句野
「您以電匯 存款存入HKD xxx 的通知已收到，我們正在等待接收您的資金。」
係咪正常 佢無email比咩number我轉錢...

你要㩒入去有個citibank no.
入比佢
之後等一陣佢收到會通知你
ac approved會通知你
大概幾日
我搞掂喇

點解我果個係顯示渣打銀行既?

我都係
有無巴打係恒生入錢ib
我見上網啲人都係入落ib嘅citi帳戶
但ib岀個收款電匯叫我入落渣打到嘅？係咪一樣都得

我依加卡住左係CITI個網新增收款人果個位

"分行編號 (第1欄) – 賬戶號碼 (第2欄)" 呢個位唔知填咩先岩
IB果個 銀行轉賬指令 果到無比銀行CODE同branch code我

你照入咗落渣打個ac到？

我仲未入呀 見到上網個個都係入落citi帳戶到 唯獨就叫我入落渣打 唔敢入

我都未入到阿 上網睇左2條教學 都係見佢叫人入落citi,
同埋佢出果d轉賬資料同我ib果到見到既有唔同(得SWIFT/BIC代碼,無話我知bank/branch code)

你都係恒生？

我同CITI

我用CITI, 問題係佢IB個網show d野攪到我唔知點入資料落去

反而用Citi叫你入錢落渣打

唉我都唔知 係咪佢轉左之後都係渣打
有無岩岩開到ib既人答到

我個fd都仲係入緊錢落citi
我新開就叫我入落渣打

你fd都係新開?